同過男人一齊沖涼算唔算gay

是咁的
有日個同學飲醉咗喺我屋企
嘔咗喺我身上
就打算幫佢沖身
自己順便洗埋
就除衫

咁算唔算gay
樓豬真係gay
樓豬其實唔係

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

互射左幾多次

死gay佬乘人之危

彩虹討論區

嘔咗落你到 點解要幫佢沖身？

戴左套就唔算

利申:有破過處

沖涼期間兩棍有冇擦過？

你有有被拮/拮佢屎眼先？

突破盲腸

沖涼講Timing

好正常，不過想問多少少
你有冇扯？同埋有冇拮佢屎忽？最後出咗幾多次？

Gay is good

如果你係女既就冇問題...但係男就好撚gay

採花賊

你對住佢裸體有扯到咪GAY囉咁都要問

屌屎眼破處？

伯母都真係女人黎

冇圖你話同維尼一齊沖涼都得啦

去過日本公眾浴場算唔算一齊沖涼

條仔依家好似變炫富撚